蕭氏新聞台：警故意直播記者身份証是濫權，打錯自己人是濫暴

有冇新野講？呢啲points已經好多人講過好多次，唔駛再重覆

有話私隱處垃圾來